拎完個保溫杯咪又係踢歐霸 仲咁大聲周圍吠

sickball